三浦春馬死去五個月 父母爭產再爭分遺骨

三浦春馬離世逾五個月，可惜在他死後卻爆出父母正爭奪逾億日圓（約740萬港元）至數億日圓遺產，目前三浦春馬的遺骨由母親看管，有指身在茨城縣的父親希望分得兒子遺骨，但似乎未能成事。童星出身的三浦春馬家境複雜，母親和父親在他小學一年級時已經離婚。雖然母親之後再婚，但又已經與第二任丈夫分開。

開始有啲明點解佢情緒上會出事
有啲咁嘅父母
細個應該承受唔少心理傷害

老豆老母養到咁大 拿返都應該 棉乾水濕養大你

難聽過粗口

原來咁快就五個月時間過得真快